有幾無品嘅人先會射後不理？

佢自己爽完射完就著衫走人，完全無諗過用手用口幫我打出黎，好自私

插你你都爽啦

插插下仲要隊條野埋我口到含

你錫返佢